【香港人權法】特朗普倘簽署執行 中方或以4招報復《香港人權與民主法案》

期待

講左就要做 唔做正仆街

包括出動raymond哥撞人？

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

唔做正仆街

1. 你鍊我春袋，我惡d對你

2. 你鍊我春袋，我唔比你去我屋企玩（乞衣屋企）

3. 你鍊我春袋，我以後唔信任你

4. 你鍊我春袋，我唱衰你

弱智

其一：與美方談判貿易時，展示更強硬姿態
其二：限制干涉香港事務的美國政治人物來港
其三：把涉嫌干預香港的公司或個人列「不可靠實體清單」
其四：在國際組織上抨擊美國人權狀況

其一：咩有硬過？不嬲都係傾果陣比人禁住搶 回到國就後悔唔簽
其二：正啊喂 等同即時投降取消美國關係法
其三：好撚驚啊喂 咁咪買唔到小米定華為咯？
其四：嗚哇！射左

4樣野你都做緊架啦
有停過咩
垃圾

亮劍了

紅媒係咁

見到post心諗咩招咁犀利，睇完得啖笑
一日仲停留係自己係天朝大國心態下，一世都唔駛諗住過到美國頭

too 7 don't read

支那派出口交部專員每個鐘口交一次

咁都叫反制??